有冇人有cityu既社會工作面試經驗

聽日就係面試，有冇人有啲咩經驗分享下，好緊張

Gpa幾多

點解想做社工 同埋你有咩特長或者性格係令你適合做社工

盡量放鬆 因為social work 好睇面試 btw add oil

我係dse應屆考生 所以冇

好的 謝謝你

係wor而家分拆咗出嚟獨立收生 加油

真係好緊張 因為我英文唔叻 一講英文就好似甩甩cut cut咁

我係6月8個日收到email

多謝你

呢科放band幾 有冇報埋另外幾間u嘅社工

佢係得第一同最尾個part用英文 最尾個part叫你用三個唔同英文字形容自己 中間個part就用中文討論一篇報章 唔使驚英文 因為我英文都唔好 但中間討論個part係咁表達意見 最尾都有出offer 被我 加油啦 有問題再問我la

city我報左band a

謝謝你